向藍絲手足致敬

下午塞路 夜晚燒村
仲燒埋煤氣喉

用一日就做左我地半年先做到既野

煤氣喉

多一個朋友好過多個敵人

真心屈機
有幾下爆炸聲

我睇立場連煙花都出埋

咁撚癲

藍屍有咁勇武架咩

不分黃藍 封關救港

上水當年用石油汽罐架

人地67文革個時真暴徒黎唔知整死幾多人
用黃絲班小朋友去同佢地比簡直侮辱左佢地

藍屍嗰度冇左膠，可以下下去到盡

藍黃係政見，肺炎繫生死。

藍絲進化得咁快

當年有依家半成 一早開左AR15連射啦

搵英治無得同支共比

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

1999年

一日就燒村
可能聽日殺狗

藍絲:
汽油彈
石油汽

-O-O

勇武藍絲

佢地就係

針唔吉到肉唔知痛，仲唔比人嗌痛，之前反送中運動就係咁，佢地就係覺得送中條例就算通過，都唔會影嚮到佢地。

針吉到肉，就嗌得大聲過之前人地十倍百倍

支那未大國勃起唔計啦